3星真小氣 品牌大使索布恰克用iPhone 遭索償逾千萬

擔任品牌大使表面輕鬆，實際上代言費也不是那麼好賺的，三星在俄羅斯的品牌大使索布恰克（Ksenia Sobchak）最近就因為被拍到在節目中使用iPhone手機，而傳出遭三星怒告，並索償1.08億盧布（約1200萬港元）。

有俄羅斯Paris Hilton之稱的名媛布恰克向來是「風頭躉」，不僅是電視真人騷主持人、記者、政治家，還是三星在當地的品牌大使。然而在最近一個電視訪談節目上，她竟然被拍到用其它品牌的手機，而且是三星的死對頭蘋果的手機！

雖然索布恰克已不斷拿紙遮掩，但使用iPhone X的場面仍被拍得一清二楚，更被眼尖的網民立即截圖上載。代言人使用其他品牌並不是第一次發生，比如《神奇女俠》以色列女演員姬嘉鐸(Gal Gadot)就被指用iPhone發Twitter，但她卻是華為手機的代言人。

《神奇女俠》以色列女演員姬嘉鐸(Gal Gadot)就被指用iPhone發Twitter，而她實際上是華為手機的代言人。（網絡圖片）
吳亦凡就乖得很。（微博）
相比之下，歌手吳亦凡就乖得多，未代言華為時，發微博顯示使用iPhone 6s Plus，接下代言後，立刻轉用「榮耀8」，而結束華為代言合約之後，他改簽做了小米的代言人，微博又瞬間改做「小米5X」。

有傳三星已經對索布恰克提出訴訟，要求她賠付160萬美金，但三星已予以否認，索布恰克的助理則表示不予評論。

無人想用垃圾

好撚小器

垃圾三叔唔係為你舊錢點會幫你代言

小乜器?
合約精神有沒聽過

如果合約寫明，你仲用對家，人地告撚死你，都應該

其實重點係冒住毀約既風險都唔用三叔先最好笑

身體誠實

Apple 出double錢

an機咁好用，點解要用ios

遮黎遮去，鬼鬼鼠鼠都好好笑

所以咪話冒住毀約既風險都唔用三叔先最好笑囉

雖然索布恰克已不斷拿紙遮掩，但使用iPhone X的場面仍被拍得一清二楚